大家今年幾歲？

18

3

66

扑埋嘢都只係朋友

47

26

(48歲)

破產

9歲

33